[公投]軟殼定硬殼

手機殼論保護性，軟殼定硬殼好啲

軟殼
硬殼

內軟外硬

點解

無殻表示

新機唔想祼

文科仔？

咁你條撚要軟定硬吖

Force=rate of change of momentum
collision time 長左，力就會細左
好似係

casetify 無撚敵 跌咗無數次都無裂

impulse都唔識就沖出黎7

mv-mu/t

攻殼

軟殼防唔到刮花？

柒少陣啦 夠喇

block柒條撚屌算啦

條死肥婆 真係好撚垃圾

不嬲都唔用

而家好似興內軟,出面整多層硬

我係你就潛水唔再覆喇

上面個班話硬case保護好啲個班
讀多幾年physics先衝出黎柒啦

都有一半人投硬殼喎

唔係23vs10?
我中bug ?

真心 我個殼軟得黎幾硬

Btw肥西個腦係咪比d脂肪塞撚住左

咁點解你要圍層軟脂係身？

成日用皮套
軟殼無誤

咁啲肌肉佬跌親咪好傷

Airjacket

佢地冇考慮過力傳導

裸機啦
利申iphone6s裸機

點解成日都有用iphone 嘅人咁鍾意同人講自己用緊iphone 嘅
認真問

Magpul bump case 內軟外硬，符合連登仔要求，also made in USA

上軟下硬

文科仔

肌肉冧架喎

裸跑

無理過
總之係買spigen 透明膠殼

用開呢隻，軟中帶硬

祼跑都嫌厚，朋友部iphone 6 好薄

磨砂薄軟膠冇撚得輸

薄有冇用架